今年畢業做乜好

呢個時勢真係個個揸兜
仲要呢個時候畢業
真係讀乜春嘢書都無撚用
搵工搵撚到灰，見到中資又唔想去
有無今年freshgrad手足同我圍下爐

留班遲一年畢業

大學點留班呀Ching

讀咩科 諗住做邊行
屋企人舊年畢業 而家都未有長工做

讀翻譯
除咗飲食地產保險，其他我啱資格都想做
有工返就得 好撚可悲

生不逢時
20 fg重未有offer

忍下 攬炒

而家想做飲食地產保險都冇得做啦
真係好難搵工 有FD返緊工想轉工 半年黎一份有消息既工都冇
得個見字

今年grad lm

專登炒core
報名讀TA master

光復香港，時代革命

讀多年書

答案係冇野撈